iphone 7+ 轉 iphone SE ?

有沒人由 iphone 7 plus 轉去 iphone SE ?

SE轉7就會

［細機信徒］iPhone SE 集中討論（2）

其實應該大把

鐘意咪轉，咁多人死唔見你去跟住死

有咩所謂

轉囉
我都係se愛好者

我同你交換

轉唔係問題，問題係 SE 得64gb, 128, 256>64gb 夠嗎

利申: 等緊 SE 128, 256gb

有乜問題？我識人喺第一代iPhone初出果陣高價買返嚟用咗半年左右覺得唔太啱用，轉返當時Nokia最cheap果部機

iPhone 7 轉SE

依家用緊7
不過覺得SE好用d
我覺得有

7+加se

我之前6轉5s，而家用緊se

單手覆訊息

比人偷完se 即刻出反部se

可以同你換😁

X2
用緊ip7+ keep 住部SE

單手感覺真係好正